有咩on9得過將元朗721恐怖襲擊整成線上遊戲？

就係竟然有人on9到眾籌支持阿

//重現元朗 7.21 白衣人襲擊 遊戲《曼陀羅的傳承》 眾籌達標

香港一名大學生早前受 7.21 元朗恐襲啟發，自學製作的遊戲《曼陀羅的傳承》，他發起眾籌 10 萬元以支持整個遊戲的製作，今日眾籌正式達標。

大學四年級生 Mighcty 自學製作 2D 像素風角色扮演遊戲 — 遊戲《曼陀羅的傳承》。遊戲主角回家途中在車站目擊市民被大量身穿白衣、手持武器的男子攻擊，所以使用法術拯救乘客 。遊戲早前在 Kickstarter 進行眾籌，目標金額為 10 萬港元。眾籌進入最後 8 小時之際，項目終於達標。

《曼陀羅的傳承》不乏香港抗爭元素，包括：恐襲下的元朗站、將軍澳連儂隧道、學生人鏈等。Mighcty 接受《立場新聞》訪問時表示，起初只計劃做一隻遊戲介紹香港，但 7.21 事件令他對政府撤底失望，故置入多項時事元素。

Mighcty 現已完成《曼陀羅的傳承》的試玩版本，並獲外國玩家拍下實測影片。有玩家分不清真假，留言問遊戲內容是否真有其事，他回應稱「兩者都十分荒謬，你見到一大班白衣人出現﹐而冇警察到場，《變型金剛》嘅情節先會出現㗎啫。」

網上找教材自學製作遊戲的 Mighcty 曾言，眾籌成功的話會用一兩年時間全職開發遊戲，「希望可以做到一隻高質的遊戲畀全世界享受」。//

黨鐵7.21 de Go!

文宣嚟啫
真係考驗遊戲製作者能力
其實文字圖畫任何藝術都只係訊息嘅載體
遊戲就真係比較難去做
希望手足有呢個功力

anyway做得幾好都一定有人唔滿意

件事又未到on9嘅，但foresee到成品應該會好on9

比較想玩columbine high school shooting既遊戲

其實用恐怖元素
做到返校咁
會好做啲

64應該都可以出game 啦
支聯會幾時出

幾時出隻強姦game？

之前有坦克game

最on9係二戰遊戲